何志平：出得嚟行預咗要還

公職人員誠信關注組有限公司名譽主席何志平醫生指出，誠信是中華民族最核心的一個價值觀，除了公職人員要有誠信外，每一個人都要有誠信。被問及有立法會議員涉嫌收取黑金，他表示市民、選民的眼睛是雪亮，更指「出得嚟行預咗要還」。
何志平又認為身為香港的一分子，理應為香港出一分力。他又呼籲大家可多付出一點關心，為社會注入正能量。

Bin

回力bin

個組織仲存在嘛？搵人查詢吓嘛

咁快還

支那賤畜收下把口啦

開口中

梁美芬邏輯 : 班高官當坐監好似食飯咁

大力bin

臨老唔過得世

何生果然係一個不折不扣嘅中國人，口講同做事完全相反

中撚曬

美國黑鬼大大隻
一拳打到局長升天

老野屌唔屌

臨老入花廳

黑金何

冇5毛入嚟

Binc

用完即棄

其實見這個國家 偷呃拐騙到家
高呼一句中國人誰人亦怕

咁都bin到

咁快入去身教

預坐20年

呢間中華文化學院
原來又係佢做召集人
個網頁已經收埋咗
不過google仲睇到

公職人員誠信關注組

呢間嘢隸屬統戰部

原本好眼訓, 笑到我醒晒

唔知內容講咩呢

燒到共產黨其中一個核心

現身說法

做五毛做到佢
坐監都去美國
真係漢奸黎